[DMMx角川]艦隊收藏[6]田中級活動@入嚟telegram谷啦chingz

如題 E5死全家

會唔會太勁

有人入啦chingz 快啲入啦！

朝風同殭屍丸已經有,只係稀有艦所以鎖埋

開錯台喎

大家咁話

唔怪得我都搵唔到

你開錯台

巴打開過啦

巧Ching sor9

各位chingz對唔住！開番啱台了

輕輕一推